[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1456)

正羊!!

Slow

好慢，負評

慢

hi

slow

Fast

仲要開錯

1456????

1457

兩場即場4.5s練心

你開過啦

鹽湖快手入多粒啦屌

GUN 高蛇

皇家 斬木 入呀nba

伐木者咁撚廢 客勝穩撚到

sor9